［有圖］野外露出，條仔堅多毛

冇加密
failed

又係wo

比咗負皮
希望樓主反省下